有消息話聽日出老解

手足 be water
我哋哩場係長期抗爭，請各位要智取，要同極權鬥長命
如果中共港共出老解，請散水

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

Ok

快！

邊有咁順攤俾我地贏

唔出正仆街

感謝提供免費笑話一則

係咪終於有得改名

民記大家都有睇，出老解一定返屋企訓
再勇武都擋唔到子彈

出埋宇宙防衛隊啦屌你

收到風 聽日會出天線得得b

唔出正仆街 垃圾共狗

收嗲啦你，邊度收嘅消息啊

你呢個好笑

係咪坦克碌豬了？

我覺得就算出係都係扮狗出
唔會一睇就知係解放軍咁出

但如果真係有解放軍軍隊出嚟
即刻番屋企食豬肉!!!屋企要人!!!

共產黨會智障到國慶出老解？

標題黨

又可以block一件

你咁樣我會好驚架 DLLM

我同意

仲有流浮山九千億刀手

二百刀手呢？